前幾日有狗話死人要開香檳慶祝，今日有狗話開三槍唔夠

呢個世界究竟係有幾撚痴線

至少要佢地個個都收工都心驚膽戰